[活華特別勁！] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [611]

曼聯3特
活華特
拉舒福特
連加特

特廢

特別勁牙

達洛ed

仲有費特

有親個特都廢閪過人

@KMbappe's statements come at the moment when negotiations for an extension are opening, his conditions are clear:
- Keep the position of 9 (stats)
- Guarantees on recruitment (Pepe, Ndombele) #PSG #TropheesUNFP

又可以J少兩個包皮叫到PSG又點會唔搶

樓主on9

Speculation has suggested that Lukaku could form part of the comings and goings at United, with Pastorello having previously revealed that the Belgian striker’s future remains “very open”.

Open就快快Lan啦，咪阻撚住買人

樓主好波 有啲人又要解block先入到

廢點特別勁

勁廢！勁廢！

殷綠叔 hi

抵死啦

曼聯4特廢
活華特廢
拉舒福特廢
連加特廢
費特廢

Maggie我屌你老母

U 張無忌

格連活特

勁特=大佬特，格連活特

你係游坦之

木狗又輸比psg 唔死都冇用

u 宋青書?

見到樓主開post唔洗諗即刻負評

ayo hold up wtf

垃撚圾樓主

Diu又要unblock

連加特別廢

又要解blk先入到黎

大家同一條船洗唔洗咁講野

講咗咁耐有咩係firm架

好快比佢地同化

英冠仔？

Johnny Ma = on9, firm

firm左邊d係冇可能簽到

search 曼聯終極
完全封鎖左樓豬都入到狗竇

爵連開po正評咗

如果真係用埋d三流英人
不如全青訓啦
又慳錢又可以日日Social Media開post J

傳緊哥狗想買麥佳亞

英超十大速度最高球員
排名 球員（球會） 位置 最高時速（公里）
10 雲安荷特（水晶宮） 後衞 34.96
9 沙治奧列高（富咸） 門將 35.01
8 奧歷治（利物浦） 前鋒 35.04
7 菲臘安達臣（韋斯咸） 中場 35.11
6 迪路菲奧（屈福特） 中場 35.13
5 耶迪連（紐卡素） 後衞 35.17
4 利萊辛尼（曼城） 前鋒 35.18
3 維拿基（狼隊） 後衞 35.20
2 基爾獲加（曼城） 後衞 35.27
1 科素文沙（富咸） 後衞 35.32

文西係英超第一

same same la，冇乜分別

firm咗下季主場波衫，同宣布下季會加油努力

多謝分享唔使睇到嗰條低質撚屌

忍唔住正評左

cc龍 文西
曼聯未來10年右路

唔撚係真係300k續 柒頭福呀屌

沙治奧列高係喺咩情況下展現到時速35.01公里嘅速度

出迎

遞水

慶祝

有得J未呀屌

梳，無英國護照唔俾上一隊

送文西去ajax練腦 set回購

文西邊一段跑得咁快？ 咁既身型都跑到

番黎唔好踢閘啦，錯向發展好多年

佢身型踢閘向walker方向發展幾好

頭幾場出黎覺得好似華西

又快又撞得
但好似都係玻璃腳？

而家就真係西啦

same

屌你老母 乜9topic

點解要block
爵連都帶唔少歡樂俾大家

通常低質垃圾先會block我

Toni Kroos 續約至2023

連加特別戇鳩

晚安，格拉沙死清光未

Giggs 介紹 Daniel James
Fletcher 介紹 Nathan Collins

Darren Fletcher has recommended Nathan Collins as a signing for Manchester United and it’s reported they will complete the transfer. #SCFC #TBPTV

信一成先

占屎介紹完空炮 呢家簽謝謝儂

樓主好高汁

係

睇IG睇袋王條腿幼到

其實係報紙佬日日吹水啫，屌每日起碼一個新目標咁濟

文西 介紹 CC龍

廢lin咪開po啦，成日搵唔到。

爵連真是引戰之鬼

呢到唔係俾狗入

秒

樓上同撚羊有基情

三件廢柴玩人形蜈蚣

de ligt 60M去疤？
唔洗j了

幼稚又好 大牌又好
木狗做野啦 唔好再柒
比單登雕黎睇啦屌你老母

幼齒

祝你炒車

貢能平

正常價啦...
係我曼買人先on99
又做唔到以本傷人
又要扮大袋但係到比錢就度縮數

我曼買人至少比人markup 30%

葡超果條友要億幾
痴撚左咩線 曼聯係咪買咩人都要1億起跳
屌

希望依單Deal可以定到今年轉會市場大概個價
全世界除咗包皮無潛力球員貴得過De Ligt掛..

依樣不嬲 對家睇住曼市雙雄黎開天價

Felix 應該貴過佢

成績差球員唔想黎
逼住高價吸引球員
其他球會見你成績差知你要換血
又獅子開大口
買唔到人又逼住高薪留班廢柴
惡性循環
所以話阿木正垃圾

首先都要球員肯黎先得
就算肯黎都要有人教好佢先可以幫到曼

Cc龍38m
De ligt 60m
阿木索性就叫條廢柴啦

有得打j未

CC龍

felix 1億2歐好似係release clause黎
賓菲加唔肯放就要焗比

總之比1億2歐就一定要放joao felix 但係如果同時有其他offer就要睇佢選擇

Kylian Mbappé: "I feel that it is time for me to have more responsibility. Maybe here in Paris or maybe somewhere else then. I am at a turning point in my career. In any case thanks everyone!"

睇晒全歐洲邊有人好似我哋咁水魚

樓主直線想做負評王

放風想去賤種

抬下價都好

講到你唔祝我就唔炒咁

done deal mei

welcowe mbappe

我地拎左第幾號籌

痴線同napoli報價一億一 還價一億五

下季賓菲加有歐聯踢 又點會黎呀

唔要cc龍就籌夠錢了

籌都冇資格攞，人地唔想派俾你

拉車已經放棄治癒

一早派完

無一個後衛值150m 真是俾咗以後準備每一單買人一億起

Ig球王係咪又回家？

on9力架標咁高
下季咪又係收皮 意甲水貨成撚日得一季貨仔

屌睇住最尾好似sms咁爛喺手啦仆街

講真唔撚值啦

咁on9

扭計加人工下嘛
自己國家、隊波養得起又係養生聯賽根本啱晒佢
出走咗去邊度搵

屌我攞150m買 Maguire/Ruben Diaz再加AWB仲有找

SMALLING 當年都係英超最快中堅

差唔多mark 貴成倍

下年你就半價都賣唔出了

木狗躝！

姐係企硬一定要meet release clause

水魚曼, 又要重建, 又無歐聯, 領隊同人腳都唔得

窮得只淨低錢

回唔到喇

痴撚線，高列巴尼咁撚貴就咪追啦

而家有錢都未必肯黎

ON THIS DAY: 6 years ago, Sir Alex Ferguson took charge of his 1,500th and final game as Manchester United manager. #MUFC

圖入面得返Jones喺度

渣古已經出現左費sir後面

卡膠

5-5

卡加華

原來果場J仔有後備

淫賤足球

6年啦 打倒冬甩膠呢條撚樣化灰未
今年冬甩咁既柒樣做乜唔上水

手法唔正宗？

Man Utd
4-4-1-1
13 Anders Lindegaard
7 Antonio Valencia
6 Jonny Evans
4 Phil Jones
28 Alexander Büttner
8 Anderson
16 Michael Carrick
23 Tom Cleverley
26 Shinji Kagawa
20 Robin van Persie
14 Javier Hernández

Subs
1 David De Gea
3 Patrice Evra
5 Rio Ferdinand
11 Ryan Giggs
15 Nemanja Vidic
22 Paul Scholes
44 Adnan Januzaj

得返兩個 (唔計華西)

唔係比人踢爆左廖仔 = ryan_giggs = 打倒冬甩膠咩

連登唔覺佢黎左

快過華西

屌, 第一頁見到自己on9 野

上年叫話買又唔買, 依家全世界都知你要大手增兵, 真係等睇最後成個 trasnfer window要用幾多錢賣單

de ligt 60m咁平？

夜神敦子 1447日
Delete ddg未？

人地買咪係

雲高爾果年我地隊長最快

疤狗有discount code,你有冇？

文西 老老實實 大家覺得佢應該向咩位發展？

打左3季閘位都係無進步，當日防中無位先迫佢去踢閘
E家防中有空位，佢既身體質素同波底

其實轉番正確方向發展係咪最好？

文西仲快

frankie都係80m，點解人地買人平咁多，屌

果陣有邊個知敢碎有FAX 機呢招=.=

Napoli have reportedly agreed terms with Kieran Trippier but have not managed to convince Tottenham to sell the England right-back to them, according to Naples-based Il Mattino.

Manchester United are chasing Stoke defender Nathan Collins in the summer on the recommendation of former player Darren Fletcher, according to The Sun.

who？

比賽計啫，隊內實測細緊話係自己

睇SOURCE 好似係WILSON 講

JAMES WILSON has revealed who Manchester United's fastest player is...defender Chris Smalling!

"That is maybe not who you would think! But Chris has got a pretty good speed," Wilson said.

Napoli個Allan好似幾啱我哋

離開係最好

Manchester United have had a €110m bid for centre-back Kalidou Koulibaly rejected by Napoli. (Source: Gazzetta dello Sport)
我知木仔你唔會咁易放棄

不了，黑鳩

試下比佢踢ball winning midfielder
可能有驚喜

華隊

Sports Mole ran a poll for United fans to vote on whether they wanted to keep or ditch every member of the United squad

Voted to ditch:
Alexis Sanchez (95%)
Phil Jones (88%)
Matteo Darmian (85%)
Ashley Young (84%)
Marcos Rojo (83%)
Romelu Lukaku (75%)
Paul Pogba (71%)
Chris Smalling (66%)
Nemanja Matic (61%)
Lee Grant (56%)
Eric Bailly (52%)
David De Gea (25%)

Voted to keep:
Victor Lindelof
Marcus Rashford
Diogo Dalot
Sergio Romero
Luke Shaw
Scott McTominay

Fred earned 55% of the 'Keep' votes despite a disappointing first season at Old Trafford, while Juan Mata (58%), Anthony Martial (60%), Jesse Lingard (66%) and Andreas Pereira (68%) were also favoured by supporters.

已經俾得好盡
唔賣就算啦

早晨！
我曼簽左人未？

得連登仔先話要賣lin

Bran

Cls唔賣就唔好死追啦，個價兩個de ligt都黎

你出價人地就肯黎？

樓主高質

F.Pastorello (Lukaku's agent): "I think Manchester United will be very successful this summer, there will be a lot of work by Mr. Woodward, but they will be able to convince the best players to come, because the club is incredible, one of the best in the world. " #MUFC

Best players from 英冠就有份

未訓醒

所以唔知木狗仲追黎做乜

法國阿狗好中意唔關佢事都要開topic抽
怨婦到咁

Cls唔好買啦
開到咁都仲reject
用d錢買其他好過

小學妓唔係浪得虛名

細蚊仔唔洗理,有件00後dse雞成日抽空難自從輸左俾阿狗加埋波台兒子Kyle出現

阿狗一個唔覺意輸比軌

一個Kyle搞到佢地topic 都為佢而改
我地笑9 wilson都唔會用topic 抽佢la 一樣還一樣

GOT個結局

係咪果條連特加特死忠?

成110m 不如買艾達韋列達頂住先， 加陣白lin 都上緊黎啦， 係拜利唔知傷幾耐姐。

究竟會唔會買到João Félix

你用topic抽wilson又話俾佢地班+2gc話架喇
同埋冇必要為左個戇鳩會員改topic

#mufc are ready to trigger Thomas Partey's release clause (£43.5m) in the summer transfer window #mulive [football ghana]

阿朗唔係落左order話要祖買佢咩？

👀 Olympiacos are interested in a loan deal for Tahith Chong.

The Man Utd midfielder made his Premier League debut this season and has made 4 appearances.

#MUFC

屌罅性，終於有個正常d ge新聞

希望呢單真係成事 呢個價錢可以接受有餘

冇錯

咪係, 一年到晚咁多戇鳩仔
下下要改topic咪好唔撚得閒

買埋RORDI就正

d news已經睇到盲目晒日日都傳依個果個

呢個黑鳩廢

我曼d新聞多數都係吹水
一日冇done deal一日都唔洗認真

連拿玻里都撚尻你 睇黎成個轉會窗買咩都會比人係咁還價 最後panic buy英冠仔

力架聯

咁可以抖返1個月, 睇死佢最快6月中先有done deal

尋晚都傳話傾好cc龍 但都要下星期先去體驗
我曼效率真係世界級垃圾

次次買人都要貴成倍
真係不如買daniel james果d試下
仲有點解james40m冇人買

40m 係邊個 james ?

可能就係買艾達韋列達 所以話等歐聯決賽後先買人

Lebron james
襯哂黑鳩聯啦

利狗不了

賤種果個靚仔聯

其實執一堆40～60m嘅underdog返來夾會唔會效果仲好過追big name

賣到咁撚貴明顯係agent玩野俾人當水魚啦

你隻猢狗快到

lingard = ingram

=廢物快躝

我屌你老母

真心，懷疑木狗係gay,仲要中意黑腸個隻
表面係球員，正職係要同佢玩人型蜈蚣，屌佢老味尋日連龍都話要黑鳩

黑鳩有咩問題

如果係堅既 落BID個個已經係傻 reject個個就仲弱智
110m呢D水魚價除左曼聯仲有邊個會開得出

條友係咪真係咁勁
中堅黎講黑鳩一向麻麻地

睇球皇片係大隻又快 體格一流 但球商就唔知啦

110m買個28歲意假中堅

杜奧巴 伊杜奧訓醒未呀熊餅？

呢兩個好似唔係中堅黎。。。。

蘇甘保，迪西尼

高路托尼都唔錯呀

佢有段時間係ok既

Manchester United are so determined to beat Real Madrid to the signing of Benfica starlet Joao Felix that they will meet his €120m release clause, reports in Portugal claim.

以木狗做野既方式我真係信

買完個轉會budget冇左一半 屌你老母木狗

黑鳩好球員咩位都有
唔知點解中堅好少, 龍門幾乎無

再加30萬週薪

中堅近排真係冇上一代就有
龍門黑人近年最出名應該得mandanda

大腦中場呢？

ajax onana

Yaya算唔算

奧高查，簡奴真係幾好波

睇歐聯條友唔差
不過踢左幾年ajax都唔見有咩大會傳話想要

木狗掛住幫其他隊抬價係咪有佣收

早兩日先有新聞吹話我曼出價俾人拒絕

唔能係掛 馬達都續

蘇馬如果平平哋有無得諗？

咪係 有Lin重要馬達把撚

Tielemans 40m
Partey 43.5m
awb 45-50m

Deal到呢3個都收貨

Bwm同box to box有咩分別？

我屌你老母陷家剷

中堅繼續爆炸

山全能到仆街 唱歌

文西位置感唔係咁好 打中場咩role都危危地

Sanchez 500k Musician
Trashford 300k Killer (killing disabled fans in wheelchairs with his free kick)
Lingard 120k Instagrammer

傳緊摩佬去祖

去d 屈機隊岩啦

我睇source係sorry ball

0242

#Inter are ready to offer Ivan Perisic plus €20-30m in exchange for Manchester United striker Romelu Lukaku. #MUFC

On撚9

Manchester United are confident that Marcus Rashford will sign a jaw-dropping new deal worth £300,000 a week, more than trebling his current wages. (Source: Daily Star)

On99999999

Tahith Chong could be loaned out of the season next year to Olympiacos in Greece according to reports! Good or bad move? #MUFC

木真係開300k 隊波摺得

cls 3張野換20中 咁都換真就on9

Manchester United are ready to trigger Thomas Partey's release clause (£43.5m) in the summer transfer window. (source: football ghana) #MUFC

係咪真係要咁on9 越黎越高薪 破壞晒成薪金結構cls

300k褔 咁我不如買咗佢 用綠木 on99

賣

屌 三十萬福真係痴撚線
著10號已經唔配，仲學朗尼拎300K?
走啦屌

講真丫 成隊人工真係唔掂 個個嘈人工 無個真係想踢波掉撚曬佢 用青訓算啦 反正都係護級 雕又登唔到 人工就係咁加 屌曬班撚樣on99

福咁既款都300k
拎舊錢去搵肥西返黎好過

除左partey 其他傳嗰D都好on9

Party with TL (Trashford Lingard)

嘈人工嗰班咪又係青訓

0304
屌你老母 活華特
如果300K 續福 我第一個反福

個班垃圾 換綠木 莊 上黎算啦

Pepe我真係一半半
唔知踢出黎會係世三定謝雲奴

屌我覺得伏睇球王片覺得帶波時甩下甩下咁

完全唔值呢個價

個薪酬架構有問題
如果而家仲唔搞嘅話之後就好麻煩

親愛的 愛上你 從那天起 甜蜜的很容易

300k搵朗隊返黎 感染力一定大過福

仲未有登雕

D budget 拎晒黎加人工
唔洗deal啦

今年重建其實都好難
蝗疤拜蛆都要換血
我地根本就唔夠人爭

trashford 真係拎300k 既話, 我驚佢俾球迷反到要掛靴

Joao Felix d J片好好J
ALL IN 啦屌

得罪講句 miss左一定後悔

得罪講句, MISS 硬

All in都要人地肯黎先至得加 人地賓菲加有歐聯踢

正解

都係踢個6場
同去4大聯賽冇得比

怪就怪上年木狗咩人都唔買

咁人地去皇巴拜祖唔好?

下?

要成億買
點睇都係賣普巴先會咁做

個身型好瘦削

你唔係當買得個廢特叫買左下話
大佬同kobe點睇都唔係對隊波有即時戰力啦

Felix ss位最好
除非長期打442 鑽石
唔係要普巴拍另一個打中間
Kante長期打呢個位都死梗

50m都叫無買 5億幾港紙呀
個球員垃圾 唔代表我地無買人
要屌嘅係我地高價買人策略唔work

關咩事
摩狗想要既人幫到重建幾多啊
你唔撚係想同我講曼聯重建基石
係金章安同謝路美保定或者高甸啊

費特 山狗唔係?
你可以怨球會同領隊買人冇眼光冇方向
但呢兩三年買咁撚多人 上年都執左兩個即食都叫冇買人?

好唔鐘意佢著10號

有done deal未

你話木唔識買人都話
話佢唔買人真係明屈鳩佢
仲話買摩狗目標黎重建
拎埋廿字尾既黎重建
有咩更撚好笑既重建方法

中堅maguire同艾達維特夠有傳啦
你就拎揀依d回塘黎講

艾達偉列達唔撚係29？
Maguire 開價80m
你係咪覺得應該照比？

65m 麥佳亞
真係買左呢度咪又係屌哂鬼

去到都要有出場機會架 坐板睇袋好咩

其實講到口都臭
曼聯呢幾年貴價轉會係好大問題
轉會費/人工overpaid 而錢就係得一舊
洗多左錢 相對上下一次買人嘅錢就小左
摩要屌 高層咁要屌
點解我地50m先買到Fred呢個二線球員
鄰居就買到Laporte/Walker/B. Silva
利就Fabinho

木狗真係好大責任

冇體系
個個來得一係唔夠班,一係就淨係為錢踢波
你俾唔到前景人睇,人地又點會來

好多人屌哥狗偽君子,但現實係佢又真係交到貨可以俾到信心球員

簽左個青訓300k 專射看台龜

艾達維特29有咩問題？
中堅29就嫌人幫唔到重健？

摩狗仲要馬仔換金章安呀
馬仔季尾廢d但頭半季表現都屌打金章
金章今年31歲, 換完真係唔撚洗重建

James done deal未

Koulibaly過億而家咪又傳返佢60m做back up plan

曼聯 scouting
木仔談判

艾達上年好似要5千
之後熱刺續左佢解約條款先3千

不過木狗唔信摩狗就梗架啦
幫你買左白lin bailly matic 防守都搞到咁
再有alexis 季中過黎中哂伏, 木狗應該當左係2018 deal

木狗最錯係續摩狗
一撚早話要炒摩狗, 係班迷摩話"第二都炒唔係掛"

里奧傑斯香川佩斯卡神
再對比而家隊波D閪人
Btw，張相入面嘅人得番一代仲喺度

麥佳亞頭半季隊波唔識攻果陣, 受壓都係頂唔住
曼聯依家其中一個問題唔識攻長期受壓
so sir 岩岩黎果陣壓住人黎打, 後防SMALL JONES 都正常左好多

如果話要講波底領導力, 我覺得唔係麥佳亞,
toby 或者貴d kouli好過

最錯係請摩狗呀
成個風格都唔夾，摩狗玩開即食防反
曼聯玩開幻幻主攻
九唔搭八

單計「請」摩狗我又覺得問題不大, 果陣V92 之後都無乜人選
果陣大家都話摩狗可以打到2-3季, 拎D 杯打返個士氣先

但天知地知摩狗有咩問題點解比人叫摩三季, 點解車狗排16

木狗唔識避免, 見第二就續佢,
又唔識即時應變,
聞到更衣室同摩狗越黎越差, 又屌球員又串球會, 都唔早D炒人

你50幾m買個中堅返黎
之後目標原來係幫手重建
你都唔係醒過阿木好撚多姐
至少阿木都識搵件當打既高列巴利

果陣都話過，一係就咪鬼續，
你續佢姐係信佢，覺得佢可以改善，
但續完又要怕佢買既人唔願比錢，
咁當續黎咪廢既，仲晒多左錢炒佢

有邊個唔知koulibaly好？上年咪bid過90m囉
今年呢？110m添結果呢？

條timeline 好似係咁

1. 摩二季中: 木狗見第二就續摩狗
2. 木狗信佢高人工簽山狗
3. 摩狗輸比西維爾, 開始雪普巴, 屌球員, 串球會
4. 山狗完全無作為, 木狗中伏
5. 季尾關係越黎越差, 直至summer
6. 木狗炒又自打咀巴, 唔炒又唔信佢
7. 季初狂輸準備炒, 點知連續反勝
8. 比鏝利屠殺, 完

咁咪係囉
除左高列巴利 上年夏天成堆目標都係29-34歲
特別係中堅
你而定走黎怪上年冇簽人所以而家先難重建？

Manchester United trying to trump Barcelona with lucrative offer for Ajax star Matthijs de Ligt

算吧啦, 人地留係Ajax都年年都有杯有歐聯踢
過黎幫手重建咩
要錢不如去中超

上年target同今年一樣都係果兩兩個
上年同今年koulibaly都係因為太貴，又係想退求其次搵maguire
Alderweireld上年嫌佢貴，今年d球迷咪又係見佢平左想曼聯買佢
咁點解唔上年就買是但一個？簽到個中堅起碼唔洗煩個中堅位先啦下話
今年咁多隊要重建，連鏝都想買maguire，
冇左係咪又要all in 150m落koulibaly度？

你都識講頭半季
再者，我曼無真翼
個個當自己正前咁踢，無心學點轉型做翼
好似正前高人一等咁

台價姐

請得摩好大風險 好似借貴利及時雨咁
急功近利但係遲早要還
所以曼呢家還原基本步嚟重建其實係好事
上兩手已經玩爛左

山狗又關摩佬事
反摩都唔好屈佢想要件矮撚啦

摩佬點會唔想要山狗，是但google一下都大把新聞啦

我都廢事駁佢

打到變柺杖聯換到米奇三冠王, 之後柒極都拎第二
連續兩年有歐聯踢都無趁機會換血
中堅得一件叫正常, 右翼右閘講足幾年都仲係馬達/lin + 華西/撚羊
出年仲有歐霸踢真係執返身彩

又贏

請干地啦屌

又奪冠

好多中堅咩仲干地

剩係rojo宗師b仔呢三件文員應該都佔一半
仲未計華西被受傷

LKK 妹 馬迪
我地有齊干daddy 最想要既球員
加埋四大中堅 史摩 鐘斯 白lin 拜利
仲唔開創皇朝？

今季真係好誇張 得trashford Pogba De Gea Young 過30場

份糧唔係摩狗傾啦瓜
仲有山狗之前都係咁話要翼啦，又唔見木狗去買哨牙佬翻黎，根本木狗愛追星都要孭一半責任啦。

Toby好似係人工又嗌好貴所以無follow

肥梳白LIN都叫出得多
撚羊三十幾歲人咁樣chur 想唔跌watt都難

佢答過記者覺得佢份糧好合理 因為要計埋佢嘅身價
未必係佢傾 但佢應該有份accept

其實山狗如果嚟到真係Carry到 無人會屌佢人工高
問題係佢連少少表現都拎唔到出嚟

仲要傷

垃圾級收購
廢特都叫有個紙版人上埸
山狗紙版人都不如

摩狗要山狗 全世界都知嘅共識黎啦
同fred一樣 死要同哥狗爭玩具
咁你同得曼城爭 錢(人工)就係唯一吸引人地黎嘅誘因啦 你唔用高人工 人地點解唔揀曼城?
摩狗根本不敗 唔簽又話唔買人 簽左又話太高人工
有冇諗過就係摩狗次次都睇中呢d big name 垃圾先中咁多伏
木狗有責任就一定 但乜都賴哂佢再幫摩狗開脫真係on撚9

買兩個英冠仔都搞咁耐
執柒咗佢啦

剩講一樣 一間球會管理層可以容忍隊波咁多年一個正常右翼都冇都唔做野 應該即刻全部執柒佢

記得以前fourfourtwo都講過下足球圈行規，球會計球員身價支出其實係將個球員轉會費同總合約人工當一個total數去計。或者係呢個原因所以摩同木狗覺得比咁高人工山狗黎係ok (好似)

特登黎留言認住你呢隻傻鳩

無諗成個架構

Ole doesn't want to spend big on one player or to give anyone huge salaries. He is trying to do what Sir Alex was doing. No more Sanchez or Lukaku type of deals. #MUFC #1MUN

所以咪lin依d綠葉型都12萬週薪

但就OK 40M簽個英冠

15M Daniel James
40M CC龍
真係傻仔先會簽CC龍

No Joao Felix :(

蘇蛇好波
之後唔係核心料都唔好過200K

岩岩先續件300K辣殺

Confirm左啦？

諗返起幾個月前

曼聯茶水阿姐單野

都好嘅
但係費sir間唔中都扔大錢喎
當年買rio同華朗計返通脹其實超貴

吹到咁痕, 都firm架啦
我最慣例, 唔會少, 只會更多

以福仔既潛質, 同已有既質素
係值得期待同培養既
佢今季極度鳩係事實
不過唔應該放棄係真既

Manchester City are dominating English football and winning the domestic treble, meanwhile 26 year old Jesse "Young lad" Lingard is releasing new clothes and hats for his fashion line.

Pathetic.

明明費sir好幾次都係破轉會紀錄買人

所以咪要核心先高人工
普巴即使表穩唔穩最多屌佢態度，無人屌過佢人工過高，起碼同隊友都服
山狗都唔提啦，如果福仔都300K 真係執柒左佢啦

但唔係用300k/w續囉

真係300K 蘇木一齊Lan

講姐 300k/week普巴都未有喇
一日未confirm都係得個吹字

Shaw果d都1xm，3萬磅當青訓得唔得呀

頂多200k 再加啲入波獎金

30萬喎ching

呢個合理d
30萬我覺得未必真啦

我發現咩post都見到夜子
倚天又有，咩欺凌post又有

佢全職打手

咪來來去去果幾個

女女po一定搵到佢

請問除左曼迷
邊個會覺得福好波（有潛質都講左4季）同埋值20萬磅

有腳先係

小昭岩唔岩?

唔錯有肉地

shaw週薪過千萬
30k先係3萬呀

我個sm feel女人post無

萬般皆下品，唯有芷若高

黑雙煞 朗隊 Rio 雲佬 牙朗如果用今時今日睇都可能係6000萬鎊-1億呢個range啦 學費sir喎
當年除咗AC 皇馬之後基本上曼聯應該係第三洗費多
係呢5年用呢個價位做得水魚多先覺得有問題遮

貴唔係問題 要中 眼光要好

國米話想要爛牙佬就要拎馬仔黎換呀，咁你都肯換？

係中期洗得多D，但本身係有冠軍去做Backup，
仲有Zidane 去皇果陣已經4500萬鎊（6000萬歐）

格拉沙入主之後已經無乜洗錢
講緊08年貝碧已經係最貴3000萬，RVP 2400萬
出面個市費托5000，KAKA 6000，牙朗8000，Bale 1億

點解呀妓傳聞個d 咁平 manolas , ziyech 只係廿幾30m
我曼傳聞個d 就...

仲有牙朗當年係1,224萬英鎊

點睇都平價執到＋費Sir，邊有今時今日6千萬至一億咁貴

成堆買返嚟唔識用 鳩踢就覺得唔應該有big deal
為下季默哀

計埋inflation都係28m左右，而家28m買到咩人

牙朗又係葡超出黎, 但千幾萬

Joao Felix 又係葡超新星, 點解要億幾

03打後已經唔係
果陣已經有車狗

呀sir 會有高價收購 但量唔係多
但佢睇得中嘅會不惜代價
而且成功機會都好大

而家個市邊可以同以前比
中間隔左15年啦

唔係違約金咩
同埋牙朗個陣都唔出名

通漲得太過份，近年後生果D 除包皮真係值
其他真係見有水位就開高值劏你
D 少錢球會賺你1億英鎊（10億HKD）真係10年唔洗休

ziyech邊有可能30m

點解唔簽ziyech 打右邊 成個馬列斯咁 又唔貴 但傳都冇傳過

佢有release clause

依家球壇變到係咁奇怪, 有d名氣既新星就可以上億
以前又真係無癲
可能真係有價有市, 你唔買, 其他都會買

英超收入暴漲 閑閑地中下游 李城西咸富咸狼隊都出到億億聲買人 成個市繼續托高

有新聞話25m 不過唔知真假 不過佢會轉會就firm 左

我就記得17年summer已經傳，但國米要6000萬
之後呢度個個屌28歲唔值6000萬，頂盡比3-4000萬
之後世界國爆完後國米就加碼話要馬換

每隔一排就有人話山狗唔係摩佬想簽
踢得好就摩daddy簽
踢得差就木狗簽
點夠你玩呀真係

17年仲有MK，唔買爛牙好正常咋喎

Lukaku’s Agent To Present Inter’s Offer To Manchester United

Inter’s offer will consist of €20-30 million plus Ivan Perisic, who Inter value at between €30-35 million for a total deal worth somewhere inbetween €50-65 million.The Red Devils value the powerful Belgian forward between €60-70 million and he has a value of €51 million against the United budget therefore meaning Inter’s proposal would lead to them making a capital gain on the former Everton hitman.

換個中堅黎就肯

拎件呀叔黎換，彩佢有味

105m買隻felix
不如15m買7隻daniel james既野咪仲好 爆到你仆街
110m買koulibaly不如追下31m monolas
雖然唔肯定啲人想睇

好啊，支持
不過可唔可以唔好買英人？

皇買施丹等於而家買屁馬 包皮一樣道理 4500萬鎊你咪當佢等於而家2億幾 真心中期係洗得幾多下

摩一定摩二季已經嫌老嘅爛牙佬到今日都仲傳緊

唔覺得佢好波
好多時靈光一閃
同25零差好遠

買返黎9成好似山狗咁打左翼

唔send big姐係Felix同Koulibaly唔買，
Pepe依d 60/70m未必追，
Maguire 英人60m又追唔追

教練都差好遠啦，有人教同冇人教

廿八歲碧咸同年賣二千五百萬英鎊

福真係衰係個腦度
話之佢加操操到跑贏保特
冇球商 點都上唔到去top

最衰係痴埋佢老友lin果到
冇球商 冇情商 冇智商

其實屌左木咁耐，佢簽左邊個係領隊唔想要？

冇

話我歧視都好, 從來唔覺黑人球員有球商, 睇咁耐波都係得幾個impressive
爺爺, seedorf, kante....
多數都係踢踢下跳掣

公道講 福出道果季係幾勁
走位入涉把握力都唔差 以佢個年紀做到果d野係好值得期待
上年開始成日自己鳩扭鳩爆 上哂腦以為自己球王
唔配合又搶哂d罰球黎射
又冇人屌佢兼且繼續蹤容佢咁踢
英人又奉旨會被瘋狂吹奏
成個人膨漲哂

25零成日係人禁區舞黎舞去
垃圾福成日想用Speed過人
我屌 得你一個快咩

法卡奧
本身木狗係買，敢帥話借好喇

好心冇球商就唔好造波啦
屈下體能咪算
次次cool住個波個腦就短路

佢問題就係對自己太有信心

真係top class新仔5000萬-7500萬鎊係合理嘅 上億就真係過火咗小小 但係真係勁嘅又唔驅

15萬磅都俾多佢啦，佢已經拎咗件十號架啦，知足啦

佢真係以為自己係10號球員

拎埋件十號更加上哂腦，摩連奴真係on撚9，無端端俾件十號佢拓咩

客觀黎講
佢既不足係鳩黎唧
點解鳩黎可以講到好大
隊友配合唔到
無教練教好佢
好多因素

不過睇咁多年波
佢係有極大質素培養既球員
因為所有硬件都實在難得一見

我相信如果係哥狗教佢
佢係未來超級球星嗰堆

佢連打反擊都短路嗰下慘

你又請摩狗但唔買爛牙佬先唔正常，爛牙佬係當今少數踢法較傳統出波翼黎，你唔買比摩狗結果佢要用d佔慣中翼鋒咁咪出事

比福頭300k
真係轉捧第2隊好過
成個board亂尻咁黎
未來熱先係舊時曼

所以我成日都話一定要搵個有經驗嘅前鋒返黎
一黎哩班小朋友把握力唔夠穩定
二黎係指導哩班小朋友點做先係最好

之前有伊巴，依家呢

就算係普巴
都成日踢踢下跳掣
其實有無統計過係唔係大部份黑人既iq同eq都差d？

而家全球壇都前鋒荒啦 點搵

仲有Young 成日鳩吊波
華西就思考人生

拜利都係神經刀
無端端雙腳飛剷

馬仔幾年前黎咪又係咁嘅價
講真 Felix 7000萬嘅話 我都覺得可以博
當然 唔係講緊initial price 啦
最好好似馬咁 可以4000萬 再加好多add on

Ole自己落場踢返啦

盤扭係250好啲，但係唔覺得其他條件福輸好多俾佢

雙腳飛剷點少得Rojo 雖然白人

唔好懶無教練啦
有球商的打下FIFA都學到走位, 點同隊友配合啦
佢仲要日日係真正踢緊波
睇佢踢波真係好撚燥

咁嗰季摩佬做乜要MK唔要爛牙呀，宜家就瀨人唔買俾佢

福跟光頭佬既話仲有得救, 係我曼個個吹捧到佢做hero

我覺得佢似鬥氣同攬炒多
佢本身都唔多用福 死用卡古
但英媒係咁屌佢做咩唔出福
屌到後期佢就出多左福
見你英媒係咁吹奏就俾埋十號佢
福既表現亦話比我地知咪一鳩樣/更差

下季都無進步就好賣啦

球員識走位好重要
幫到自己之餘又幫到隊友
前鋒識得捉節奏破越位真係好重要
快-慢-快前插，
福俾我睇到既係回後拎波之後就想鳩沖鳩扭過人

同埋未聽過有一個勁嘅教練係冇左邊個球員就會唔掂，第一季拎住普巴mk馬仔伊巴呢堆人，都唔好意思講話買唔到爛牙，所以得第六啦，去到第二季俾人拋離咁多分，你唔係同我講買個躝牙入你就可以追得返嗰段分數上嘅差距掛，呢啲濕鳩戰術，買個美斯，牙朗俾你都追唔返啦

決定同走位方面, sterling 高好多班
教練分別

墜後做波真係好怪 Ole自己最多都係同隊友做one two 基本上都係響前面搵食

福再咁撚去唔覺得會好過迫甩

你唔好用自己亂咁黎嗰啲走位同人地哥狗成隊一齊run嗰啲戰術走位比較啦，lin嗰隻咪你講打fifa學返黎嗰啲單人走位囉，自己一個走，但係隊友都唔知佢想點，好難配合，最後咪十次得一兩次成功囉

第一次話買爛牙係第二季季前嘅事呀柒Lin...

你睇下佢上面講乜野先啦

其實前鋒走位好多時都係幫緊隊友
好既前鋒一控一射就要入到波
其餘時間都係幫緊隊友走位

屌
唔講走位睇佢9射唔傳浪費左幾撚多機會呀
屌你老母40幾碼9射
你係佢隊友都唔想走啦, 你都知佢唔會傳比你

我地啲前鋒出哂名唔走位
個個企係度等波到

的確17年重有MK
但17年Summer係第二季季前...
你柒咗喇柒Lin...

睇咁耐波唔覺佢幾有天份 淨係基本功佢已經唔係好
特別控長傳控直線 佢好多時控唔岩位 搞到時機冇晒
作為所謂天生前鋒已經唔合格 再未計佢唔識zip位
除左曼迷都冇聽過有人話佢勁
佢係簡單複雜化型
未學行先學skill move
Fail甩腳衝出界樣樣有
扭波級數咪同黑碧一鳩樣
佢應該得射波力度 同 速度 脫離到青訓級

一齊欣賞下，唉
恨鐵不成鋼

英國果邊球迷同班名叔都好少屌佢
攬撚住個本土青訓光環大哂

又客觀d講
個個跟哥狗都會上一層既 如果生存到
但問返自己 憑咩哥狗要教你福
Talent players一街都係

除左控波速度外, 冇一樣野突出
睇佢射波都係9 BAN, 完全唔會唸下點射先最好

Ed Woodward’s pay rose in 2017-18 from £2.604m to £4.152m, a rise of 59.44 per cent

唔係chok角
只係識射knuckle ball

LAN

佢控波都未合格 成日控唔岩位

大致上可以話
身型 身高 體格 力量都有
已經係一個喺佢個年紀難得一見

我唔知你有無睇佢第一季所以話佢唔識zip 位
而事實上佢第一季zip 位 突破都做到
唔好比今年既表現就否決哂佢之前做到既野啦巴打
今年係好差好差
不過每個人都有樽頸位
教練係極度重要
而作為前峰既 ole 希望可以分享到比佢
連sterling 都可以教到咁
我就相信球員既進步係可以好大
何況福仔唔係29,30
佢得21 歲，21歲對好多好多球員都只係岩岩起步
佢已經賺左比同齡好多經驗

rojo 白人 ?!

Mk16-17簽
爛牙17-18傳
同埋唔覺D教練唔會唔去嘈要買人

加上佢好勤力
我欣賞佢呢點
但只可以講，佢向緊一個唔啱佢嘅方向發展

同一個位置, 我地以前個10號

又想講睇精華？
重播我都係成場睇
睇咁耐冇覺得佢令我嘩一聲
我唯一欣賞佢係有一期會鳩跑迫搶
而家呢樣都冇埋真係黑碧都做唔成

睇射波動作都知
下邊係CHOK角, 好有信心
上邊係9 BAN, 根本佢自己都唔知個波既PATH

唔識歸類，總之唔係nigga

kunckle ball係咁
而家都冇人射了

又 killing disable fans

我知呀, 根本唔應該用kunckle ball
就算入到都係-6
因為射條友都唔知個波都點走位

Manchester United and Atlético Madrid are locked in a battle to sign Benfica wonderkid João Félix. United have begun negotiations and are prepared to meet Félix's £105m release clause. (Source: Record)

Reports from Gazzetta dello Sport that Man Utd have had a €110million bid for Kalidou Koulibaly rejected are premature and completely unfounded.

No bid as of yet. #MUFC

Welcome Koulibaly & Felix

有無人熟AC個Romagnoli AC財困可能可以買到

唔係英人不了

條契弟憑咩有咁高人工

英媒係英人都吹奏架啦
俾咗件十號佢又無得拎返，條友自己又唔識諗以為自己好撚柒勁，食哂屎

可以拎返既，睇下木狗肯唔肯既姐
比10號佢明顯係商業考慮

10號近年既代表性太高，個年伊巴轉都係想要個大牌d著10號

蜀中無大將咪唯有比英撚打下飛機

10號不嬲代表性都高架啦 點止近年

睇錯，以為佢話第一季summer已經傳，不過有冇躝牙根本唔重要

朗隊破完紀錄令到個10號更加大意義

10號最正都係雲佬同朗隊

17-18開始傳，但係隊波根本就唔需要，佢個踢法，就算第二季有躝牙都唔會爭得到冠
所以唔使幫摩佬講話，買唔到佢想要買嘅人，所以先踢得咁差

60M買完爛牙，今年應該比人屌得仲甘過Matic

當投資都好啦 Felix 真係唔好miss.....

買爛牙不如買Bale ... 不過依單唔會真架啦.

又係撚屌開post

因為佢簽得夠多 sponsor, 搵錢能力仲勁過巴塞皇馬祖記個埋
同埋你諗下一間無成績既球會都可係商業上咁成功真係唔到你唔服

買bale下埸應該會慘過山狗
曼聯咁都接貨要改名做曼魚

Sales 都收 commission 啦
佢係洗錢個下差姐
搵錢個下冇問題

想要CUTRONE
佢D入攝幾好J

朗隊好撚勁

未聽過摩狗唔駛用出波翼，不過你話係咪係囉ok

mata 或者 young 個命中率都高過福

馬仔未計add-on 好似係36m
但係當年已經俾人話係waste of money

其實有傳過當時買mk 係因為想借個機會俾個肥佬agent 賺錢, 等曼聯可以買到普巴

至於比列錫就應該係摩佬最鍾意個類球員, 貪佢踢翼位肯跑肯追又識出波

依家大家咪知唔算waste of money
但講到尾 你都要試先知架啦

都wasted左咁多啦, 唔爭在wasted多十幾億
一炮過轟落去買一堆人番黎, 得就得, 唔得就摺埋唔好再踢波啦垃圾曼

大？果陣有排 細哨搶輸 艾辛又輸 洛賓又輸 藍斯又輸 連尼日尼亞施丹都撚9我地

細哨以為自己去硬曼聯

講緊成功嘅高價收購呀
除左華朗 朗尼 rio 貝碧 呢d唔係成功?
我唔係講緊成唔成功去收購
係講緊買到之後多數都會成功

無成績唔多唔少都同佢有關
俾返個DOF我呀仆街木

係咪買隻爛牙佬俾佢就追得返聯賽咁大嘅積分差距呀，係咪買隻爛牙佬俾佢歐聯先可以贏到西維爾呀，如果聯賽分差十分內，歐聯輸俾皇巴拜出局，你所講嘅野咪成立囉，問題事實就唔係嗰回事

再講佢買出波翼玩傳中個方向又係錯嘅，冇左伊巴之後靠lkk黎玩兩翼傳中？

呢個真, 隊波有咸哥出波都搞唔掂
基本無走位入攝, 人人望波到, 係普巴有concept入去爭頂
好頂之人, 又係無, lkk un下個身當跳左, 笑到仆街

馬後炮講, 爛牙佬黎到實俾人屌老野水貨
條友斬波係有一手, 最慘係根本無人頂
同普巴俾人屌佢拎波妹個問題一樣

70, 80m
屌就屌硬

占士呢？仆街木狗

睇撚死你咪又係等歐洲賽都踢哂先同人爭人

你去搵神答你呢d FF問題啦

用返你嗰句，你覺得係咪係囉，盲撐
靠爛牙佬去追聯賽19分嘅分差，冇左爛牙佬所以摩佬贏唔到西維爾

梳牙，屌鳩木狗廢=盲撐摩狗
講下歷史又係=盲撐摩狗
你覺得係咪係囉
都唔知邊個自己攪錯晒d timing係度撩交打

簽到佢就買晒三件波衫印佢

點睇sterling 係有好教練之下進步神速

不是英人
不了

一黎完全冇傳過
二黎人地一心想去拜狗

SQUADS CONFIRMED FOR TREBLE REUNION MATCH

FULL SQUAD:

1 Peter Schmeichel (Goalkeeper)
2 Gary Neville (Defender)
3 Denis Irwin (Defender)
4 David May (Defender)
5 Ronny Johnsen (Defender)
6 Jaap Stam (Defender)
7 David Beckham (Midfielder)
8 Nicky Butt (Midfielder)
9 Andy Cole (Striker)
9 Louis Saha (Striker)
10 Teddy Sheringham (Striker)
13 Ji-sung Park (Midfielder)
14 Karel Poborsky (Midfielder)
15 Jesper Blomqvist (Midfielder)
17 Raimond van der Gouw (Goalkeeper)
18 Paul Scholes (Midfielder)
19 Dwight Yorke (Striker)
20 Ole Gunnar Solskjaer (Striker)
21 Henning Berg (Defender)
24 Wes Brown (Defender)
27 Mikael Silvestre (Defender)
34 Jonathan Greening (Midfielder)

BAYERN MUNICH FULL SQUAD:
2 Markus Babbel (Defender)
3 Hans Pfluger (Defender)
4 Sammy Kuffour (Defender)
5 Klaus Augenthaler (Defender)
5 Daniel van Buyten (Defender)
6 Martin Demichelis (Defender)
6 Christian Nerlinger (Midfielder)
7 Michael Sternkopf (Midfielder)
8 Markus Schupp (Midfielder)
9 Luca Toni (Striker)
9 Giovane Elber (Striker)
10 Lothar Matthaus (Midfielder)
10 Roy Makaay (Striker)
11 Stefan Effenberg (Midfielder)
11 Ze Roberto (Midfielder)
11 Ivica Olic (Striker)
13 Paulo Sergio (Striker)
14 Carsten Lakies (Striker)
16 Andreas Ottl (Midfielder)
16 Marcel Witeczek (Midfielder)
17 Thorsten Fink (Midfielder)
19 Carsten Jancker (Striker)
22 Bernd Dreher (Goalkeeper)
22 Hans-Jorg Butt (Goalkeeper)

簡尼唔踢？

下，今次木仔好醒喎，冇曬錢買爛牙俾摩佬
討論叫撩交嗌

呢個陣容應該可以照贏而家隊波

75萬轟去pepe好過啦
左腳版mane 後生數據靚到仆街

如果呢班大佬可以即場屌7依家班球員就正

幾時踢?

拉舒福特同舒寧咸擦鞋都未夠班

如果有機會俾咸爺入球罰球就好，肯定第2日英國啲曼聯粉癲咗狂屌福頭叫佢學吓人哋點射

蘇b踢完呢場, 再望下自己隊波

拜仁過多1-2季就會要佢

每個number對位計,除咗ddg之外應該冇得比

星期日

舒寧咸踢親呢啲比賽都勁認真勁肉緊 超正

布朗同豬維豬達

ddg勉強叫做可以比較下
霸氣同指揮力有排都追唔上舒米高

正啊有星爺！

前中後三線包括埋領隊CEO都屌打而家隊波
估唔到廿年就淪落成咁

幾時有新波衫買呀屌你地

次次都有saha佢好得閒😅

星仔夠係啦 兩個返左黎做大使之後差唔多場場慈善賽都會有份

又一日 毛都簽唔到半條番黎

碧咸
點解冇雲佬

傑斯又冇

唔係要備戰歐洲賽咩

6月8要作客打克羅地亞

仲有咁多日

好想睇下傑長老踢

唔返黎，LAN ！

占屎CLOSE

攝衫+鬆身, 而家睇返好唔慣
好似小學運動衫咁特登買大幾個碼襟著啲咁

48x100000000000000000小時

點解會有牙星同沙夏

細個一定著oversize

Manchester United are close to agreeing deal to sign Swansea City winger Daniel James for £15m.

Talks are continuing and Sky sources understand personal terms have been agreed.

Skysport應該無乜甩拖架喇, 15m真心搏得過

買到啱啱好既真係年年要換
買oversize慳好多

J洛定英冠james

英冠啦

原來普巴有個仔㗎

驚咩 以前幾年先換一次款
而家一年換一次
有幾多人真係年年買齊

前個星期講到依家架啦Sky

近兩年都好流啦

Sky廢物黎

pogba走寧願賣貴啲去皇馬好過去祖

Sky可以喎
佢係多咗Quote其他報紙Source先流
如果係佢自己報嘅大部份已經去到90%肯定

反而ESPN流咗好多

黎到同廢lin雙翼齊飛

唔知係咪睇得黑鳩多，James個樣明明唔算標青但已經覺得佢算幾靚仔

Welcome Daniel James

我地已經退步到要J英冠仔

無撚錯啦
簡稱亂鳩黎

Come on James 可否試著成熟一點
入大學其後我看見 不堪的你仍沒變遷
What I mean 相識了近乎二千天
但事實如像告訴我沒法避免
你與我階級分兩邊再無謂見

好過去意甲 法甲呢d垃圾聯賽搵貴價貨物既

睇球王片都j唔落james

蝗下年

世三 祖域 包皮

卻 不死 大力神

好撚屈機下

James 打到右 已經 好撚值得j

條右路由華西打閘開始已經係0

由0% 去到10% 已經大幅增長左

又矮又奀
屌奶星

無限增長

好過用廢lin

其實讓足成季唔攻右路, 都仲有頭六都幾撚神奇

早一兩季華西都叫一個carry哂成條右路，今季真係得撚羊右路放題，加隻黑奴喺前面得閒跑兩嘢

世三 祖域 包皮

妹 不死 大力神

仲撚屈機

所以屌Sob嘅真係屌你老母啦
當年摩佬搞到車仔 歐霸都無份踢
今年Sob咁都救到隊波有機會爭前四真係超額
而家留到成個助教班底
今個夏天如果真係跟到佢心水買人同重建 係值得期待

不過一日請唔到DoF都唔好諗爭冠

espn已變吹水報
skysport感覺上因為有skybet
所以係唔係都報出黎，但當然都係堅料先報
bbc就真係99%中

仍是每日J Lingard
足總那幕狂抽絕殺

嗰個係你咋

奀咩？
成個tank 咁喎

痴波踢

望着捧盃的場面
卻欠冠軍的必須條件

賤種買我曼就會壓價

我地再嘈佢會買埋我地mata㗎

Come on James!

點解唔係我識個個james

點解唔係James Maddison

認同, 一個爆得既右翼對我地黎講係好大突破
仲見到佢可以左右開弓, 呢個價好抵屌

如果Done到deal係唔係木仔主管之下最平嘅中前場收購?
(唔計伊巴山神的話)

lin lan 啦仲玩IG屌佢老母

James 有咩好丁

RM 已經夠丁

玩ig就要躝

又廢

好彩仲有人更加廢，未到佢躝

仲有cc 朗

一次過解決右路問題

點解呢到成日都會話山狗抵...
咪mk唔駛錢買番黎咩...

27歲人仲9下9下咁

真心lin問題唔大

無嘈加人工，無要求正選，傷病唔多，仲有英國護照

後備輪換黎講好使好用，點解成日俾人叫lan

山狗完全係負能量侵蝕

岩呀, 後備料, 正選不了

如果咁快done deal既證明木狗好大壓力
平時條撚屌邊有咁爽手做野

個人覺得james好J過CC龍

cc朗睇片 企都企唔穩咁

條j片好似james勁過cc龍

cc龍係貴姐

cc龍打左
左邊塞車右邊無人喎

講真買D英冠既但聽教聽話
肯配合肯走
好過馬仔福仔依D撚屌

同意呀，第一步最少唔好俾中下游壓住打先啦，
老實講使呢個要求唔使買big name，
呢班人起碼唔會扭計，
重建梗係慢慢嚟，認清隊波個form再補強

屌，馬仔快啲lan

唔小巴打對英撚有意見
其實係我地個幾件廢姐 (特別係屎波同宗師)
英撚青年梯隊呢幾年喺級別所屬國際賽拎到幾好成績 球員開始有返咁上下技術
唔再好似以前咁一味得體能同爆

覺得主要用黎sub shaw only, 其次sub 馬仔

咁睇落去 曼聯得返一條路
降班！

閘

即係証明隊波宜家連依一類球員都無

都真係幾悲哀

27歲踢自已由細到大最鍾意嘅球隊，為國家隊效力，開始有自己嘅品牌，想知你27歲做緊乜野，好意思話人9下9下

係咪傳緊買馬體會個Thomas?

唔掛得知你迷lin
低比人block

暑假去玩都唔得？
佢係個格閪姐......

其實個問題係點解我地個squad要去到一個地步，佢要場場踢正選

駁咁再咪講囉，拉開話題

有邊個黎個陣呢到係無丁架

有聽聞過, 好似係西班牙打到風生水起果時, 英足總引入左歐陸化踢法青訓scheme, 更重視腳法同配合

計番時間, 果時8~9歲班幼幼就係 foden 呢班

吸笑氣都無問題？

咁你可以問蘇蛇
問題唔喺球員身上

費特真係冇
仲要announance完無耐就喺國家隊踢不死人整傷自己搞到踢唔到世界盃
柒撚到

15M姐 no big deal

已經預見到james一次大傷之後屈唔到速收晒皮

山狗 我都無丁過
由頭到尾都話如果摩佬收皮既話某程度因為呢條高人工垃圾
無左一個補強右翼既機會

好似史達寧咁吸到進化幾個級數又無所謂呀

Dalot我都無，無記錯買完佢之後我仲講緊點解唔買個當打既RB，係呢度比人屌

一年約都要38m仲唔係問題呀

其實Dalot係幾好, 不過打RWB好過RB

呢班英撚幻幻贏過唔少國際賽

係呀，咪貴囉
咩事

開季前 Young 華西 Dalot，傳緊要賣大米，兩個老將一個U21，然後話買個當打既會影響到Dalot成長

cc龍 辛祖 foden同一班

又比希望我呢班崇英撚

講真我覺得黎緊真係有可能
james LM
Dalot RM

再細啲高美斯嗰代先勁

所以其實唔洗咁片面
唔洗見到英撚兩個字就屌哂鬼
人會變 曼聯都可以喺高峰滑落 又點可以假定英撚球員無進步呢

英撚U20 U19喺2017年都拎左champ
新人睇落都高質過以前

又想整多個Fred 2.0呀
又係球王片都無乜料到嘅球員

安祖高美斯傳緊巴塞PSG都想爭，係連登曼區先當垃圾

蘇蘭基個代都幾勁

其實覺得angel上唔到位都係基於啲客觀因素

所以我唔擔心褔 佢表現勁過蘇蘭基好多而今年英超數據上都創左個人新高
係季初同季尾psg後上哂腦 改善到態度問題就得 無需踩到一文不值 事實係今季曼聯接近所有球員都要屌 包括DDG

姐係小矮人高美斯個理
好似英撚岩岩先拎左u18 世杯定歐國杯

係巴塞我都睇好佢成功呀
英超真係麻麻地岩佢

其實摩狗/蘇蛇都睇到小矮人既潛力
摩狗未被炒都已經比小矮人長駐一隊跟操
希望佢可以下季開始多啲杯賽仔踢下 唔洗下下踢u23
雖然佢17歲個時久唔久踢u23都超撚晒班

佢踢幾場都唔怯場幾好

馬達都得 要信佢都得
不過蘇狗要玩青春班真係要放下膽比佢英超落下場
搵下馬達教路點樣適應高抗性既比賽

James英撚？

香港人

Ole doesn't want to spend big on one player. He prefers to spend fair amount on 2 3 players. That's what is causing some deals to be stuck for now. Usually other clubs use #MUFC to put high prices on their players knowing that Mr Woodward will pay for it blindly. #1MUN

應該除左cb, 其他位唔會有big name

認真dalot 防守位置感睇左幾場好似麻麻
但係打上去rmrw唔錯
暫時睇牙朗就應該做唔到 但係應該可以好過Nani

最後個句

高薪狗躝

同感, 摩佬SOB都叫佢打RM

木狗廢姐, 我相信簽人個價唔關之前領隊事

勁唔勁得過有腦又有態既蘭尼先？

No big spend 大前提係你要有費SIR咁既功力先得

賣人未啊屌你老母
想見到D廢人躝多過[見到人黎

唔係no big spend
係唔想用一大舊錢買一個big name 姐

冇人收
班廢人

諗黎做咩？睇個勢就知一季料
同福狗一樣

唔會啦
佢要踢歐聯

小矮人係鏝先上到位

睇下點定義 而家個市場稍為有少少potential都起碼開你40m以上

留錢續拉舒福狗咋
300k

繼續年年睇角球斬近柱
30幾碼罰球直ban龍門

嬲左

幾中意佢依啲細細甩既技術型球員

白蘭治25m
冇人理

諗起都想嘔

其他佢依家份約係點？幾時完？佢要求咩條件續？

nani 雙槍 左右腳都出到波
柔波curve急勁都出到

香港一樣廿年就淪落成咁

我都係啦
同班屈體能青訓好唔同囉

有腦又有態既蘭尼 世三級
不過長期冇腦 一有態幾場就傷 傷完出黎又十幾場冇態

好多都係報紙佬吹
其實有水份既 但冇300k 都應該想要200k

世界潮流一直 循環
話唔定十年後又興返鬆身 同 喇叭褲

我覺得係性格問題，好似冇乜信心
福仔就太有信心

200k都唔續啦
廿歲仔咁大撚頭 傻左？

咁既表現好意思嗎

終於有done deal

咁又冇咁誇嘅
呢條友又係場外因素影響多
一加盟啲傳媒已經寫到佢係c朗條𡃁
活係c朗影子下
自己私生活又唔檢點
成日比賽前同條女扑野（佢自己講）

有冇人post 返各大報可信度果幅圖

Nani 都冇信心？
成日都吸大位博遠射架啵 睇佢扭人過人都好撚有自信

依家都有一件係度
姓馬

淨係dribbling有信心囉

Daniel James 新聞

仲有高比

快手簽人又話人好大壓力
8 月先簽又叫人全家死

靠英冠仔重建 希望聖誕快車前隊波重喺積分榜第一版

15m 唔洗諗咁耐掛

條撚屌有120k都偷笑啦，咁閪垃圾

開始清垃圾未？

James vs Man City

James vs Stoke City

木仔facebook?

Smalling都續真係愈唸愈嬲

左腳潛力股
不過AC一定唔會賣呢個

sob 好似話定位 james 右翼

阿狗個topic

又快又識涉位
識用既話幾好用

踢走IG KOL?

快過walker

又係件00後dse雞

我地需要呢種球員多過傻馬,傻福,傻LIN
用最叻個樣野不停去衝擊對手 迫對方犯錯

可以J得

咁得閒玩fb?

佢自己公布

條友fb無藍剔嘅 係咪堅木仔嚟

傻閪黎

假到咁

Nani其中一個問題dup低頭踢波
佢攞住個波其他人就停係度任佢舞
當然佢有態果時真係世三lv
但無態果時就變時間停頓 大家睇佢踢波

另外係狀態飄忽
除左10/11 球季（13g/17assists) 仲要俾加歷查搞到無左1/4球季 唔係既應該有15+ 20+ (mata mvp球季stat)
無一季係持續有狀態

仲有佢有腦踢波係一時時
佢最後俾曼迷印象就係12-13 對轟3:3 最後4:5果場
本身成場波本身佢motm黎
一個打殘轟後防
點知最後幾分鐘 lead 住3:2
費sir係咁叫佢keep住個波 唔好lost possession
條友無啦啦單刀衝上去俾人偷波再追和
賽後費sir嬲到少有對住傳媒點名屌佢

係單騎衝上去

法國唔揀馬斯亞，希望佢望住電視反省下啦

Nani 成個人生最成功既球季
就俾加歷查條死仆街搞到收左皮
Nani俾佢剷到見骨？到而家都歷歷在目

11-12除左開季社區盾反勝鏝
話this is my season 之後就無以為繼
因為從此不停傷
傷好又打得差俾人雪到變雪條

條友可能都唔care
已經見佢周圍蒲

lm

250k

done deal未

不了，億幾買黑鳩

No big spending on one player
木仔咪搵左件英冠de ligt比你

Smalling 都得喇！

//ESPN駐曼聯記者Rob Dawson報導，曼聯決心以隊長臂章挽留普巴（Paul Pogba），並會堅拒皇家馬德里的報價。

普巴的合約在2021年夏天屆滿。雖然副隊長楊格（Ashley Young）已續約，但領隊蘇斯克查（Ole Solskjaer）決意簽下新右閘，變相減低該33歲老將的上陣時間，而他也希望在場上有一位常規正選領導球員。事實上，今季蘇斯克查多次對外重申，普巴是球隊的核心人物和領袖，並指球隊會環繞他建隊。//

咪撚畀妹巴做cap 仆硬街

左邊

1.5億照屌啦

🚨- Daniel James is officially a Manchester United player. Done deal.

Brighton made a last ditch attempt to steal Daniel James from under Man Utd’s nose. Their new boss, Graham Potter, worked with him at Swansea and thought he could get the deal done.

Negotiations with Man Utd are too far advanced. As mentioned days ago, he will sign for Man Utd.

Barcelona have an issue with the commission Mino Raiola is asking for. Economically speaking, #mufc are more committed to signing Matthijs de Ligt at the moment #mulive [catalunya radio, esport3]

Solskjær is ready to offer the #mufc captaincy to Pogba to convince him to stay. He hopes giving him more responsibility will help end speculation over his future #mulive [espn]

#mufc are working very hard to sign Matthijs de Ligt #mulive [@JanAageFjortoft]

Cristiano Ronaldo wants Jose Mourinho to become the new Juventus head coach, report Tuttoport.

Mourinho and Ronaldo worked together at Real Madrid and the 56-year-old has been out of work since leaving Manchester United in December. Mourinho led Inter Milan to a treble during his only other managerial stint in Italian football.

頭寒了

點hard都唔信簽到

Arsenal confirm that Henrikh Mkhitaryan will not be allowed to travel to Baku for the Europa League final.

Absolutely disgusting situation. Both Arsenal and Chelsea should make a stand against UEFA and refuse to play.

Football is all about inclusion. This is the opposite.
有冇人知係咪政治因素？

簽到De Ligt一世迷木

亞美尼亞同阿塞拜疆處於戰爭狀態

唔該晒

之前MK仲喺曼嘅時候都好似試過去唔到阿塞拜疆

咁可以比邊個做？

我真係唔覺
憑佢喺國家隊段Speech都睇得出

原來 Joao Felix 有 £105m release clause

如果依件都比人搶
條木真係叫廢柴好過喇

中間有一塊地爭緊主權，有啲零星衝突咁
當中歷史就非常引人入勝

如果場場都做到既當然最好
最怕佢講心情揀波踢揀波鼓勵人

中場簽RABIOT當報復PSG簽HEHE

唔係疤已簽咩？

可以既簽埋奧迪加特
睇下蘇B帶唔帶到佢過黎

呢件隨時仲麻煩過馬福普
佢個老母

有迪莊仲駛簽咩

跟

我唔撚信佢黎

如果買完AWB同CB有錢淨屌得過既

告魯夫足球最多咪當曼聯踏腳石

係西甲既話穩入R 聯啦 =.=

AC Milan defender and captain Alessio Romagnoli has ruled out a departure from the Italian club this summer amid reports linking the player with both Manchester United and Juventus.

佢廢過Nani喇

我係de ligt炒鳩左個肥鳩
自己想去隊波但俾經理人搞事

你幾時開始幻想cb有big name?

山神留隊就係big name

爛泥攞最佳球員果季幾好波

左右腳
扭得
近射得遠射得
又快又大隻

假設真係黎咪因爲錢，肥鳩可能會氹佢玩幾年賺下大錢再去巴塞
不過人地唔去疤都唔會黎啦

兩國之前打過仗之後就斷交 兩國互相唔批敵國人民嘅VISA 所以其實MK就算唔怕死想入去都好 都無機會因為阿塞拜疆唔會批VISA比佢入境

psg會買起你成隊波

Welcome de Ligt

Manchester United are pushing to sign Aaron Wan-Bissaka. The club will have to pay up to £50m for the Crystal Palace full-back. (Mirror)

唔駛睇名都知係 fifa 兄

ok快手d

Fast

"Real Madrid is one of the biggest clubs in the world. I've always said it is a dream club for every player."

"There is also [Zinedine] Zidane as a coach and it’s a dream for anybody who likes football."

揀佢做曼聯隊長？公開含哂撚喎

又黎心情論

你估曼聯抬價部流架

唔好j得咁過份啦大佬
好過nani...
好過星仔都難啦...

選擇性Quote
佢一樣有講Happy at Manchester
嗰陣Zidane啱啱返鍠 刷吓國家隊前輩鞋好合理丫

James應該唔係簽黎打正選
今季簽唔到sancho可能等下季簽

意大利著名記者Luca Momblano 發表重量級言論。這名率先報導C 朗加盟祖雲達斯及艾歷利離任的記者表示，普巴今夏肯定會回歸祖記！

真係柒都唔撚信，佢要走一定係賤種

駐英國阿塞拜疆大使表明，阿仙奴球星米希達利恩不必擔心在歐霸盃決賽時的人身安全，並示意有需要的話米希達利恩可直接聯絡他。「這(歐霸盃)是頂級賽事，如果是政治遊戲作別論，你作為球員而非政客，且把其他問題放在一旁。」他表示歡迎米希達利恩接觸他。

阿美尼亞與阿塞拜疆因主權爭議導致關係緊張，後者反對所有阿美尼亞人入境。2015年，當時米希達利恩效力多蒙特，球隊需作客阿塞拜疆球隊卡巴拉克，儘管阿塞拜疆方面表明，可特別為米希達利恩提供簽證，但他以人身安全理由拒絕隨隊。

呢啲特別情況應該會出簽證既, 不過係咪安全就自己諗
波幾時都有得踢, 無謂搵命搏

睇佢ig個post啲留言
祖狗就個個叫佢回家 曼狗就叫佢走

But for now, I am happy at Manchester United呀嘛

刷前輩鞋刷到「我成日講皇馬係所有球員夢想去嘅球會」

fb班柒頭又狂屌普巴
啱喇快撚啲趕走今季隊波嘅神射手加助攻王啦

佢入到境真係隨時有狂熱分子隊佢

唔想佢浪費人生先叫佢走姐

其實只係約咗祖記係都靈踢friendly 咁咪回歸祖記

希望聽朝起身有done deal睇

同上季麥佳亞會係奧脫福踢波一樣
第一場作客姐

📰 TRANSFER RUMOURS 📰

🔴 Reports in Spain that United have increased their offer to Juan Mata and he is now likely to stay at Old Trafford.

Announce James

Welcome James

Thanks James

Goodbye and thank you James

COPE: @Thomaspartey22 is eyeing a move to the PL with his agent already in talks with a number of clubs. The player has a 50M euros buy-out clause.

點解咁多target都係黑鬼

Goodbye and thank you James Wilson

唔知下個post趕唔趕得切welcome james呢

十個post之後都未welcome到

想離心既球員成日都講類似既野啦, 又唔係第一次睇波

Facebook 啲反普真係痴線

邊個PAGE

有咩page係唔反

SO 蛇專心練心啦
一陣星期日又傷

#JamesOut

見親有關普巴既post都唔會睇comment，盲反到痴線

James
Thanks for the memories
But It's time to say goodbye

fuck you Woodward

都係傾1+1同2+1姐
兩者都無咩錯

今個夏天普巴一定唔會走
佢想走曼都唔會放
完

mata 同 hehe都唔應該走

James - The Wrong One

而家都係報紙佬搵野寫
肥鬼都無乜聲出就知呢個夏天唔會走

今朝睇話曼聯用leadership opportunity 氹 De Ligt 嚟，同埋氹佢話去其他大會成就感未必有成為重建曼聯咁大

有冇巴打屌醒佢地

你會唔會走去青山屌醒班傻佬

Royce

敢唔敢過黎挑戰自己

唔係呀，都有支持普巴，我成日都睇個page

咪玩啦

Goodbye and fuck you Dream Bug

似俾人借黎抬價, 逼疤出多啲錢買人

講事實姐

簽到真係正，smalling大人咁多都7下7下咁

去鏝疤呢啲有盃捧 嚟我曼分分鐘退休都拎唔到英超

氹普巴比隊長佢留低，但氹de ligt做leader又唔比隊長佢做

當人on9咩 過黎幫佢重建
仲要唔知work唔work
去巴塞奪冠唔好

呢個page內容唔錯，但編輯隱性反普

後防leader

中堅位嗰兩條高薪傻鳩會肯聽個19歲後生仔點先算啦

一定聽
leadership係睇性格同處事
smalling見晒底, 有人LEAD佢一定聽
阿績士都有AGE大既球員佢未又做到隊長

咁我情願比埋個隊長佢

兩件都二流，雞肋都仆街喎

阿妓7咗咁多次仲夠膽用呢d post名

HEHE唔講
MATA攻中都仲係一線既

佢地成日話車狗小學雞fans
佢地又爭住搶口抄哂d 風格

一線？波都控唔到
同大衞施華比高下立見，至少唔會一撞就甩

查實當年巴塞搞咗好耐除去班荷蘭幫， 今日又簽返黎做核心。

下
MATA控波好撚勁WOR
全隊最好
free kick又係

開po條友出哂名小學妓
戇鳩仔kyle都撚到佢起哂火

仲要成班on9廢中跟風以為自己好撚威

要big offer先續到Mata，不如算啦

我哋最大嘅說客籌碼得盲

咁係我地廢姐，而家既mata去邊隊強隊都唔會有正選打

幾十尺高空痴個波落黎就係
冇人迫就係
今年有睇都知Mata係一迫/拍即甩，仲柒過lingard
Lingard 至少係帶甩

講真, 依家邊個做隊長都唔夠料 要逆境果陣屌下隊友

所以咪問仲揀佢做隊長？

成日拎佢世界盃條片嚟J佢有leadership，嗰個係國家隊點比呀大佬

法國隊咪又係名義上揾Lloris 做，普巴carry
唔明普巴做有乜好反

國家隊前面基沙文加Mbappe
魚拉特前面Lingard+Rashford, 傳完都知冇結果啦屌

法國隊世界杯幾場波姐, 仲要好多場有優勢或者55波

曼聯一年50場, 起碼有30幾場劣勢

心態論、髮型論、ig論、離心論
是但up一樣就中

巴塞個大雄其實好我地木狗小小
如果無左美斯 佢買啲人全部都係伏

心態：屌你咩，傳完俾Mbappe 一招Ronaldo Chop 過人就單刀，傳俾福頭就插兩下花一嘢俾人督走要回防，我係普巴都唔撚順啦
髮型：有乜好屌？
IG：你估球星冇專人幫手玩IG咩，林鄭都有人幫玩FB啦

全隊最有leadership係普巴架啦
唔係佢做邊個做?
唔通smalling咩?

同美斯唔敢去史篤城挑戰自己個道理一樣

傳完比福, 9射, 完
又要防守, 你知普巴唔鍾意守架咩

真係簽到de ligt就好 佢撘白lin 一剛一柔好似幾好j

曾經有位hehe 可惜 一直以為卡膠退落黎之後會係佢擔正隊長

雞肋，食之無味 棄之可惜
30歲冇進步空間啦

其實普巴有冇屌過福仔?
會唔會其實好想屌但FD底冇屌?
屌佢老母D 9射真係浪費左好撚多機會

邊個話隊長一職係要最勁個個做
我自己覺得愛球會 唔揸流灘 領導力 已經做得隊長啦 可況hehe係個d場上面會提場既人

一季浪費咗幾多罰球on9福頭 比普巴 馬達射好過

人都走咗算啦

Lindelof!!!!!

終於有james J

見過普巴不滿福
福之後屌番佢

班盲反全部印象流，最鐘意講空穴來風
成日話點解個個唔反係反佢，但叫佢比數據又講唔出

英撚青訓

通常每隊波都有個別小學雞，但佢地小學雞個比例咁高，成個group差唔多八、九成係咁真係好少見，生番咁

明顯唔同類型啦

福：你有無英國護照啊？同我嘈？

敢隊

Manchester United are reportedly ready to meet João Félix’s £105m release clause. [Mirror]

必然正選唔保證，但輪流踢嘅半正選實有

好老實，我覺得講得幾客觀大體
而且佢都係話one of，冇話曼唔係biggest clubs

喺車仔嘅馬達就一線
嚟到我獌之後 唔係一線好耐啦
利申：有佢波衫

hater gonna hate
唔鐘意既佢做乜都唔鐘意架啦

啱呀
所以佢更應該快啲走，曼聯啲人太廢配唔起佢

佢又唔似世三咁可以一條龍做哂，佢最勁嘅係後場長傳+後上，雖然佢咁做要係後場，但係又唔可以叫佢擔當咁多防守任務，因為會嘥哂佢啲進攻天賦

宜家曼聯根本無能力去支撐佢咁嘅踢法，法國隊都要馬度迪+簡迪先得

又係呢d言論
強如美斯都唔可以場場自己舞
你放迪布尼 艾歷臣去頂普巴
佢兩個都支撐唔到呢隊曼啦
根本問題唔係普巴 成日針對佢
成隊平均水平都低 怪其中一個把撚咩
就算簡迪 同馬度迪黎埋曼
都踢唔出成績 睇下條前線啦
前中後都有問題 砍掉重練啦

Ashley Young is likely to have to settle for a reduced role next season, with Solskjær wanting to sign a new right-back this summer #mulive [espn]

呢單最好j

終於唔洗睇撚羊

首先我想問下究竟做隊長嘅球員要求係咩，係咪啲有離心嘅球員都可以做
其實佢都已經講到出口係所有球員嘅夢想，我諗都包括佢掛，同埋有時揀隊長又唔係打機，高rating嘅做

乜水？

福條撚屌練下射波啦

唔係要你練大力硬ban ,knuckle ball

條友而家打Fifa 上腦下下想屈綠燈硬抽咁

前兩季d chok 死角 , 單刀燙遠柱去哂邊
而家下下就硬抽
勤力還勤力 咁樣踢含得撚

Jim White: "I’m just hearing that Daniel James to #mufc could be done sometime later today.” #mulive [talksport]

G持

光榮引退

懷念會員楊格BB

簽咩右閘

你呢啲人係咪有病，話宜家曼聯隊波嘅能力唔夠去支撐普巴能力最大化嘅踢法，又變咗怪哂佢呀？

同埋我好肯定同你講，健康嘅迪布尼絕對好用過普巴，佢workrate高普巴太多

呢啲好明顯客套說話啦，而且根本大部分職業球員夢想嘅都係可以踢皇巴，呢點都唔到你否認
不過你成句野嘅重點係我諗包括佢掛，講真，真係想去嗰年唔使返黎同我地踢歐霸啦

Young!!

迪布尼做宜家普巴喺曼聯呢個角色一定差過普巴，下下喺後場攞波用身體護波同時搵隊友放長傳/帶波過半場，未見過有一隊球隊咁依賴一個球員

等俾你地屌心態論，我由頭到尾都係覺得佢係為啖氣返嚟證明自己係得>佢想留係曼聯帶返起呢個球會

如果係為啖氣而唔去你所講佢嘅dream club，首先我會覺得佢好on9，第二我會覺得佢好撚有好勝心好撚型囉
不過我覺得曼聯就係佢嘅dream club，所以佢先會踢歐霸都返黎

得閒仲要後上入禁區搶點

我覺得佢係想去皇馬一早去左啦
駛撚同你曼聯重建咩

係facebook問埋撚屌
比你賣左1.5億
係買邊個頂一個有攻有守有身材既世界級中場
要重建就係要有龍骨中心
家下普巴就岩駛啦

呢啲雞先定蛋先嘅問題唔想再拗
呢啲踢波習慣佢踢國家隊個陣都有

純粹想講人係死，戰術係生，如果唔訓係度，打法又會可能有唔同

你隻顛狗講到你現實識普巴咁, 連人地dream club係邊間都知道

呢啲野拭目以待啦
我就唔覺得佢會長留曼聯，今年走唔到，下年都一定走，係睇兩隊賤種仲要唔要佢

普列錫

喺摩佬執教下仲有人係死，戰術係生嘅呢樣野咩
普巴俾摩佬咪又係當佢爆炸，mctom咁用，總之兩翼縮返黎自己禁區守波，3中場喺禁區外塞位遮線，對方攻完就大腳踢個波上去俾個前鋒
唔覺得迪布尼黎到可以有乜分別

大大隻字覺得
咪衝出黎柒啦

防守同身材又唔係好覺喎
簡單啲拎yaya嚟對比，佢完全唔係個種類型

用個覺得有分別咩？

你咪一樣唔識佢扮知道佢啲野

我已經用緊蘇B嚟咗之後嘅波嚟衡量

同埋你地可能唔同意，但係唔訓嘅推進能力（自己去/啲直線）係勁過普巴，唔知係咪因為身高問題，普巴個速率真係唔高

首先我同另一位手足討論緊，嗰位手足用覺得xxxx，我唔認同，我覺得係另一樣野，大家都係推敲完，先會覺得xxx，咁我地幾時話知道佢啲野？

同你條弱智懵撚因為你個user name係咁，所以你就係低年齡層呢啲弱智推論差十萬倍啦傻西

其實射knuckle ball既
有邊個係入得多freekick

剩係諗到P祖連奴
仲要佢唔係下下都Knuckle

其餘 Cron Luiz 而家既福 甚至間唔中射knuckle ball既Drogba
都係射幾十次先入到一球

除左視覺效果
咁樣射有咩好

真係得P祖先完全駕馭到呢種射法

有位嘅話大步推kdb係快，但係普巴好少自己帶波推，通常大腳俾前俾啲跑狗，落點準到仆街

真

唔知雲達沙會唔會幫下口

型囉

Ddg成個下半季都求離隊mode啦
呢個下半季仲衰過11/12 佢俾人屈高波

從來未見過ddg會係shot stopping 上
無論手法 企位 預判 反應咩方面都可以錯哂

dls 人地成隊係用腦踢波
傳跑傳跑
人地控波個陣
附近就有人不斷跑動拉扯空位
只少2-3個人接應

魚拉突班撚屌 永遠控波個陣 得控個件跑 其他企係到睇 一係跑埋d死位到 就算將普巴換艾歷臣定迪布尼 結果都係一9樣

soc黎到個10場 咪成隊係咁迫係咁跑 普巴作用咪大囉 之後成班又鳩流流 咪同摩狗個陣一9樣

如果佢咁想走既

幾鍾意佢都咁講

放佢走好過兩敗俱傷

搞左咁多年大家都勊

成日話普巴心態問題 下半季ddg個心態仲

臭蟲論中國人
你要推翻我個講法咪自報歲數否定囉

一腳靚長傳 點都快過大步推

對Ddg我痛心多過任何野

係咁想走既就走啦

唔會忘記佢前5季點樣1打11

放佢去psg搵銀好過啦

Real pull back on Jovic, Barca join race

Perez unwilling to meet demands

Real Madrid have issued Eintracht Frankfurt with a resounding 'no' in response to the Bundesliga side's €100 million (£88m/$112m) asking price for Luka Jovic, La Sexta claims.

執雞簽呢個啦

LAN 啦 DDG
一日都係佢,搞到木狗以為上季曼狗後防好勁

不了，LKK勁過佢啦

LKK英超入26球 > Jovic 德國入17球

有賤種同疤揀
點解要黎魚拉突比人屌

事關宜家曼聯無跑狗
馬斯亞鍾意拎住個波左扭右扭
盧卡古，褔仔，lin波都控唔掂
山狗跑唔郁

唔訓一嚟有遠射，二嚟推到波，啲防守球員一定焗住要拍埋去，咁先可以幫到曼聯啲前鋒做到啲空間係接波之去做調整

所以話唔訓好用過普巴就係咁解

有邊個唔鍾意ddg 唔想佢留隊呀
永遠會應謝ddg 由12-13到1718 擋左6季子彈

但散聚有時 又得番一年約啦
又回到原點
佢想走既就賣個好價bye bye啦

搞左咁多年 拉拉扯扯
今年可以跌watt跌到咁

佢係咪得一季貨仔

又想要多件一億
計計埋埋有幾多個一億球員要買

寫到明係蝗唔買...

如果冇記錯 依件都係賓菲加d人黎

都好過黎魚拉突比人屌啦

廿歲後生想有幾多季貨仔
下下嫌人得一季勁 想睇多季 比人搶左咪後悔囉

比法蘭克福簽左喇，而家即刻轉手

係 借左比法蘭克福 法蘭克福再買斷左

仲唔fatfat

Come on James

叫價300k 真心唔好續
夏天真係走唔到 留多年 下季比佢Free走都唔好破壞薪金架構
到20年夏天回收D Hen好過
DDG嘅打法去到30打後跌Watt太合理

活華特特別勁
活華特無得頂

D hen借到20年?
唔係就直接比佢上一隊踢啦

史雲生又話我曼冇同佢地接觸過，好亂呀

Swansea City insist there has been no contact from Manchester United over Daniel James, despite reports to the contrary.

Although MEN Sport understands James, 21, has agreed personal terms with United, the Welsh club says such talk is premature and that James remains a Swansea player.

Swansea are managerless after former manager Graham Potter was unveiled by Brighton on Monday. Potter, who managed James at Swansea last season, wanted to take the 21-year-old to the Amex Stadium but sources close to Potter claim James has decided on United and 'agreed everything'.

Members of James's camp downplayed interest from United earlier this month since he is not believed to be one of Ole Gunnar Solskjaer's priority targets amid interest in Jadon Sancho, among others. Although United have a preference for young British targets, there was an emphasis on 'game-changing' signings and James only made his Championship debut in August and failed to make an appearance on loan at Shrewsbury two years ago.

唔好拔苗助長喇
佢自己都話想留喺錫菲聯多季
黑心講句 下年錫菲聯降班佢自己都會返嚟

Nani
22分鐘 ·
#onthisday in 2008 we celebrated an amazing Champions League title.
Will never forget this night and this team

新屎波零
兩年由無人要變踢曼聯

咁你咪放你個身份證證明你個論點係啱先囉傻西

我話你老母俾狗屌生你出黎，咁你係咪去驗dna呀推翻我個講法呀

早排都有傳ddg同psg傾好踢埋呢季free走

活華特別勁

等陣係第二個belotti真係喊都無謂

普巴咪又係，有幾可普巴攞波係會冇人拍埋身
不過鏝城班友見人逼，佢地會走位，會現位幫波，普巴一拎波有人逼，有幾多個隊友會幫佢？個個企定定睇佢舞，帶返生個波先走位，好記得有次普巴fing曬手叫人幫，都冇人理佢，最後個波甩左，普巴燥到仆街

好想要 joao felix

1001

唔想，想要party

弱智仔，要貼身份證果個係你呀

party